人越大 發現好難再好似以前咁愛一個人

仲記得細細個唔識死
未睇清楚個人係咪真係愛你 就樁個頭埋去
最後分手又喊到死 以為世界無左佢唔得
重覆左咁樣四五次到

唔知係要求越黎越高定覺得會無將來
到近二三年 已經好小再對人有好感

係。。。當一個同你一齊五年半既人，無啦啦同你講自己未玩夠，驚你接受唔到，為你好，分手啦。。。

果刻你會發覺自己好難再愛一個人

岩啊 擺太多心機係一個人 最後發現無結果 一切者只係一段回憶 就開始鐘意唔到其他人 我一齊左4年 分左手到而家4年 者開始唔到

人大左 只係想平平淡淡咁過生活

A0表示 一個人好舒服

我又唔係喎 一直不停識唔同人 好想拍拖啊 但咁耐以黎者搵唔到個鐘意既 有時見到人好有才華個d 者純粹係覺得人好叻 比著以前應該會狗衝

都有舒服既地方既 咁始終都想人錫 同就黎grad都想有個依靠lol

都好嘅 無以前咁愛一個人 自己唔會A380咁
或者緣分下一刻就黎 宜家做好自己 增值自己
一個值得你愛嘅人一定會出現嘅

同意樓主 出到黎做野搵另一半好難
一黎時間問題
二黎睇錢會睇得更加重

增值自己真係一個幾好方法
不過真係好難啊 呢四年由中學到升U 打波啊唔同興趣都搵唔到岩 希望唔好咁樣到三十歲

我會覺得時間小左 對象就會得返以前同以後返工既圈子

做義工 去旅行 睇書 玩音樂 學影相好多類型 都可以增值自己吖
最直接嘅方法就係離開自己嘅舒適區

唔想離開啊 由細到大一直就最驚咁

我。。。。好似你依家咁

唔想不斷重複失戀後個種傷痛

不如就唔好開始

或者應該話驚會再係咁

要再習慣再重新開始好攰 兩個人好冇保障好似可以話分開就老死不相往來咁 唔想再俾人背叛同拋棄

愈大個
淨係想識朋友
分手就快2年lu

人越大 遇到啱既人機會好似仲低

係習慣左個套生活模式真係返唔到轉頭 過左咁耐 生活習慣繼續會比佢影響 做一d野 第一時間又諗起同佢做既畫面

Wtf 其實我都覺 越黎越清楚自己想要咩人 選擇又越黎越小

到遇得啱既時侯 人地又未必對你有feel
感情野都係自討苦吃

當然 我講既平淡生活係同另一伴食完飯可以落下街 行下河邊 放下狗 傾下趣事 咁既生活一直係最享往

農夫 阿遲

我重覆左兩三次 就已經變到咁

其實只係越黎越對其他人無信心,唔敢再相信愛情,唔敢再投入ja…呢d野勉強唔黎,唯有隨緣…

利申：好痛好痛好痛好痛